# JS_Project_Food

# Getting Started

Данный проект полностью написан на Java Script, в нем реализованы:
- отправка данных из форм на сервер
- переключающиеся табы
- слайдер карусель
- калькулятор калорий
- таймер с обратным отсчетом
- сборка проекта при помощи Webpack

Для нормального функционирования проекта требуется Open Server и запустить JSON сервер командой:
### `json-server db.json`
